有冇人覺得🙃呢個好撚仆街

比人一種好撚串既感覺

☺️

😑

🙃

🤓

呢個真係最虛偽
如果你問人野
人地話:冇🙃
好似講緊唔撚關你事咁

😓

😊

冇

🤗

😌

🤔

🌚

🤥